有冇人父母係信埋啲奇怪嘅道理?

好似我呀媽咁
睇電視話煲好咗嘅水要喺十六個鐘內飲曬
如果唔係就煲過新嘅

我:

大家父母有冇d類似嘅野?

煲過嘅唔好放過夜係真嘅

華人嘅體質要食白飯先得，
你成日病係因為你成日食麵

你隻眼細菌感染係因為你成日玩電腦